我明白係無助絕望 但係可唔可以話我知衝贏左立會贏左啲咩

我真係想知今次對成個運動有咩幫助

你開咁多個post托柒咩